會員New_God_美斯(TVB打手)真係好撚煩

日撚日開TVB POST，乜鳩春野都推撚到完場，屌你老母，根本連登好撚柒小人睇TVB，你點解唔撚去香討果啲共狗壇打飛機

New_God_美斯我屌你老母

次次都見佢啲po爆
係咪真係咁多豬呀依度

屌你連明愛暖萬心都可以開POST，是咪ON79

個個都唔睇亦都真係好撚多人完全唔撚睇TVB，但總係有班人日日TVB

佢每日生活就係對住tvb打飛機

FUCK HIM

想屌好撚耐
垃撚圾睇到眼火爆

如果係一個佬而日日好似C9咁追TVB真係好撚痴線下

一齊屌撚爆佢，見撚到就煩

但唔想推佢個垃圾po上嚟
留低負評上一頁

其實佢乜撚野節目都開真係好撚鳩阻住地球轉，ADMIN可唔可以叫佢一個POST打撚完尾算，題目名類似乜TVB節目討論，咪撚再比佢係咁開POST啦

你仲戇鳩 block咗咪得囉

你估請打手公司係請一個人開post呀?
推post扮討論基本嘢啦